呢個後生仔講出所有後生一代既心聲，有前途呀！

幾靚仔

18歲？話38歲我都信

條友個樣似唐氏咁
D對答更加搞笑,有無咁直接啊
好似咒緊自己老豆快點死咁

擺到明就係改圖

計劃緊毒殺自己老豆謀佢副身家？

係咪fake news嚟架
邊會有人咁講野架
個心係咁諗都唔會講出嚟啦on9仔

好靚仔呀

有遺產嘅話唔駛買樓啦，點會有咁多錢但無樓？

咩呀，邊撚度有寫咁多呀

18歲儲兩三年可以full pay
莫非係做牛郎？

改新聞
報驚

佢老豆睇完新聞後即刻改遺囑捐撚晒佢都唔落個死衰仔袋

連登仔呢牌最鐘意改新聞
唔理真假都屌左先，爽

turbo mode

good

睇完假新聞好不安

假新聞 報左警

個人故事

你up乜都得